早晨

早晨

院長 早晨

乖 食左藥未呀？